# Online shop Swag Labs testing
В данном репозитории находятся примеры чек-листов для демонстрационного интернет-магазина **Swag labs**. 
Адрес магазина **https://www.saucedemo.com/inventory.html**
Примеры чек-листов и тест-кейсов находятся по ссылке **https://docs.google.com/spreadsheets/d/1kZrpRyMcEroBG-AdglKX5TIJhaY9d8wtJB6jx9lx6FA/edit?usp=sharing**

